{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 연인바위펜션"
    },
    "text": "こんにちは。浦項恋人岩ペンションです。 お知らせによると、22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いし、釣りや引き落としをされるお客様は客室内に用品を保管することはできず、屋外に保管しなければならないそうです。 訪問者のレビューによると、海の景色が良く清潔な方で、個別バーベキュー場も設けられていて、様々な楽しみがあるそうです。 周りにスーパーがないので、事前に買い物をした方がいいそうですが、社長の親切な案内で不便なく過ごせるそうです。 テラスでバーベキューを楽しみながら野生花を鑑賞することは、思い出を作る良い経験だそうです。 リーズナブルな宿で、静かできれいなビューが魅力的だそうです。 社長の親切な対応と不足のない什器も良かったのですが、清潔状態が良くなく、トイレ換気扇が故障した点が残念でした。 また観光地と距離があって車を利用しなければなりませんが、町が静かで浦項という観光地に移動するのに良かったそうです。 全般的に価格に比べて満足できるので、ビューを楽しむためのおすすめ宿だそうです。 また周辺には様々な観光地があり、自動車基準で距離が表記されているそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションでは、22時以降の入室についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "釣りや引き落としをする場合、客室内に用品を保管することはできますか？",
            "answer": "釣りや引き落としをされるお客様は客室内に用品を保管することはできず、屋外に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの周りにはスーパーがありますか？",
            "answer": "周りにスーパーはありませんので、事前に買い物をされることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。自動車で移動することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションは静かできれいなビューが魅力的ですか？",
            "answer": "はい、浦項恋人岩ペンションは静かできれいなビューが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの社長の対応はどうですか？",
            "answer": "浦項恋人岩ペンションの社長は非常に親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、清潔状態が良くないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションのバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "浦項恋人岩ペンションには個別バーベキュー場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの周辺にはどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "浦項恋人岩ペンションの周辺には様々な楽しみがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項恋人岩ペンションの価格に満足されましたか？",
            "answer": "一般的に価格に比べて満足できるという意見が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 445
    }
}